\begin{aufgabe}{Fundierte Bäume}
Ein \emph{abzählbar verzweigter Baum} ist eine unter Verkürzung abgeschlossene
bewohnte Menge $T \subseteq \NN^\star$ endlicher Listen von Zahlen. Ein solcher
Baum ist genau dann \emph{fundiert}, wenn für jede Funktion~$\alpha : \NN \to
\NN$ eine Zahl~$m$ mit~$\overline{\alpha}(m) \defeq
[\alpha(0),\ldots,\alpha(m-1)] \not\in T$ existiert.
\begin{enumerate}
\item Wie kann eine STM einen abzählbar verzweigten Baum auf Fundiertheit testen?
\item Zeige: Superturingmaschinen können die Zugehörigkeit zu~$\Pi^1_1$-Mengen
entscheiden.

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Verwende ohne Beweis: Eine~$\Pi^1_1$-Menge ist
von der Form~$X = \{ x \in \NN \,|\, \forall\alpha : \NN^\NN\_ \exists m \? \NN\_
R(x,\overline{\alpha}(m)) \}$, wobei~$R$ eine Relation ist, die
durch eine Turingmaschine entschieden werden kann. Drücke damit~"`$x
\in X$"' über die Fundiertheit eines gewissen Baums aus.\par}
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
